為柒婆推算流日「吉」時，2019-11-30 日 14 至 16 時

柒婆者，乙木也

本月有甲木相助，又有己戌土為財，柒婆應該較為理性，比較平安

下月流月乙木，柒婆日主出干，忌辛金

結論：
如遇乙月辛日乙時，柒婆會較易遇險，天干日主受剋（預兆：佢會好大壓力），地支財破印 (預兆：佢會好不安，有可能搬「屋」)，要「保護」柒婆

不過香港人，一個柒婆離去，仲有千千萬萬個柒公柒婆，都係自求多福啦

得罪講句,唔洗算都知777好大壓力同想走佬

標題就係人話，嗰段時間唔知有冇義士祝福吓柒婆